The Lord of the Rings I 劇情一問

我想問一問班精靈、人類同埋礦工前一秒佢地唔係嘈緊
1:邊個會想送死 destroy 隻 one ring
2:萬一俾佢地捉到，拎得番隻one ring，未日又會再黎
但係下一秒哈比人話自己肯送啦，咁都仲未solve到problem 2
點解個個靜哂冇人反對佢??